啲業主打上《千禧年代》發脾氣話不如咪免差餉

又啱喎，咁咪公平囉

對租客黎講本身都得益不大，免水電煤仲實際